香港重光系列 - 清算名單

序: 趁還有言論自由, 我地不如討論下有邊啲機構/人要被清算

1. 港鐵
原因: 還不肯公開CCTV, 自行配合政府宵禁

2. 陳肇始
原因: 強行解釋警方不公開催淚煙成分，是避免影響行動部署。

3. 高永文
原因: 高永文狂撐警 避答催淚彈毒害

4. 張建宗
原因: 強行解釋 電光火石間 警察很難全部跟足規則做事

犯法警察留喺香港坐監
冇犯法就遞解出境

無國界
宣明會
社署

CCTVB
袁志偉
黃淑明

Tvb都冇

咁多間大學都要